大便失禁同便秘，你地會點揀

假若大家都不幸患上以上其中一種疾病，大家想係邊一種 假設兩種都會好返，不過係喺半年之後嘅事，各位巴絲會點揀

大便失禁：正皮
便秘：負皮

樓主做左0 仔幾耐

唔玩一零

個個都寧願便秘